# README #
chikenAndEgs - приложение, позволяющее разрешить спор: "Что появилось сначала - яйцо или курица?". Один поток  выводит сообщение "Курица", другой поток  выводит сообщение "Яйцо". В результате работы приложения выводиться результат спора, в зависимости от того, какой поток сказал последнее слово.
_______________________________________________________________________
currentthread - класс демонстрирующий использование методов класса Thread в главном потоке программы.
________________________________________________________________________
hellorunnable -  реализация интерфейса Runnable предназначенный для размещения кода,исполняемого в потоке.
_______________________________________________________________________
hellothread - создание подкласса Thread.
________________________________________________________________________
interferens - совместное использование ресурсов.
music - скачивание музыки.
readfile - программа, позволяющая двумя потоками параллельно читать данные из двух разных текстовых файлов, затем записывать считанные данные в результирующий файл .
readfile2 -  последовательное и параллельное копирование с оценкой времени выполнения работы.
runexample - запуск несколько потоков.
syncronize - совместное использование ресурсов.
threadPrior - приложение, демонстрирующее динамическое изменение приоритетов двух потоков.
